星期三之後，街邊報紙檔可以點食飯？

張生有冇講過？
我朋友屋企開報紙檔幫佢問

報紙檔咪佢辦公室
係辦公室食囉